1820 老銅有女市民被捕

推

渣甸街

已上白車

咁著點睇都唔似去遊行啦

話明白色恐怖就係咁啦

仆街強姦犯專拉女市民

警犬又有得楂波啦 正正 淫警

Cls

阿sir睇女女拉人唔洗你教
不過點會唔表揚佢地

鹹濕黑警專捉女仔

屌

搏大家去北角圍警署
留返律師同議員去囉

邊度?

又想博我地去圍？
Forward 比議員就得
繼續be water

專拉女人

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日